覺唔覺得夜晚行山出事 係抵死嗎？

覺唔覺得夜晚行山出事 係抵死嗎？
有起事上黎，前面同行友人可能行得前，你行後，你係後面出事嘅話，佢睇你唔到，點救你？
行錯路，成隊人企向度，打電話報警求助。又求政府用直升機救你？半夜喎，咁易搵到你咩
行行下是旦一個比蛇咬，中劇毒，又等政府出直升機機摩黑搵你？

覺得
夜媽媽就算靠果啲乜鳩照明燈都死撚得啦
先唔好講夜晚陰氣重 易入結界乜乜乜
攞黎賤